[整合][整合35+被捕人士名單 (請協助更新) （2）

[整合]35+被捕人士名單 (請協助更新)

原post 1001

0849(李予信被捕)

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷
趙家賢
鐘庭耀
鍾錦麟

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

推

樓主d 圖唔係最update

sor 用手機出post. 手腳慢

大家幫幫手

0849(李予信被捕)

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷
趙家賢
鐘庭耀
鍾錦麟

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

譚文豪 Jeremy Tam
譚文豪今早清晨六時許遭警方上門指涉參與35+初選，並以「顛覆國家政權罪」罪名拘捕

只要係一個正常有良知嘅人都基本上可以巔覆所謂國家

彭卓棋拉鳩咗

Diu 我都手快copy 錯

溫水煮蛙

今次真係好大件事

推

777幾時有報應！？

Push

Twitter Twitter Twitter

Retweet

吳敏兒 譚文豪被捕

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷
趙家賢
鐘庭耀
鍾錦麟

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

幫英國 歐盟 拜登打定
持續關注

楊雪盈拉緊

李芝融都拉埋

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

twitter 戰線

瞓咗冇睇，有冇拉過一隻熱狗？

冇

推
港共食屎狗

twitter la

清算得幾快

俾咪冇人識佢？兩個post都冇人理

忠誠反對派

齊章 差毛孟靜同海關

利瀚庭 Howard Lee Hon Ting

【民主派大搜捕】
證實民協何啟明及民協主席施德來經已被捕。

點都有名氣過李芝融、柯耀林 既

柯耀林被捕

*BREAKING*

從超過一個渠道得知，除了初選參選者及發起人外，推動初選 "三投三不投" 運動的發起人，網名 "李伯盧" 的吳政亨同樣被捕。

知悉已成功聯絡律師提供支援中。

搵人update
差毛EE同林景楠就齊哂

楊雪盈被捕 source: 佢FB

Crazy

楊雪瑩被捕

港島選區
許智峯（流亡）
袁嘉蔚
梁晃維
鄭達鴻
羅冠聰（流亡）

九龍西選區
岑子杰
張崑陽（流亡）
馮達浚
黃碧雲
何啟明
安德里
劉澤鋒
九龍東選區
黃之鋒（判囚一年 )
譚得志（不準保釋）
胡志偉
施德來

新界西選區
朱凱廸
張可森
黃子悅
伍健偉
尹兆堅
郭家麒
譚凱邦

新界東選區
立場新聞何桂藍
劉頴匡
楊岳橋
陳志全
鄒家成
林卓廷
范國威
呂智恆
梁國雄

區議會界別
鄺俊宇
岑敖暉
王百羽
涂謹申

衛生服務界
余慧明

普選倡議界
戴耀廷
趙家賢
鐘庭耀
鍾錦麟

紅:被捕
藍:流亡/離港
灰: 失蹤/失聯

港島

九東

九西

新東

新西

超區

唔用放負式, 用正面式, 廢事比連登仔屈毛

大家係咪打算繼續坐係度抗爭? 等人打救當抗爭?
我地同牆國人係咪一樣?

李伯盧都拉左

有簽選前共同宜言基本上一定拉左先，唔使期待

#72 應該最update

直頭CLS

搞完立法會議員

下一步到區議會議員

無簽都拉埋

佢都拉 咁義工都要小心

利瀚庭 Howard Lee Hon Ting

【民主派大搜捕】
證實民協何啟明及民協主席施德來經已被捕。

利瀚庭=民協區議員

屌你幅圖

痴撚線

其實應該拉幾百人左右，kol ，區議員，助理，義工........

多謝你仲諗緊開唔到點算

痴能線

楊雪盈已被捕 fb live(fced)

痴撚線，差唔拉曬咁制

kol危

彭卓棋已被捕

徐謹申都拉

真係CLS！！！

全部拉哂。。。

bob叔呢

唔係係英國咩

tg

痴撚線 屌

香港恐撚佈到咁

5001 其實好應該繼續

Bob叔收到風一早走咗去英國

馮小姐咁淆都合理

立場成間俾人查

而家班狗去左立場個辦公室

咁都拉得，即係係初選投過票既人全部都拉得

係

痴線

今日最壞消息

因為何桂藍？

香港坐唔坐到60萬人 屌你老母

omdb今次真係好搞笑

吔屎啦港共

會唔會去埋蘋果？

佢選嘅時候已經離開咗
應該係其他原因啦

推啊

有份搞聯播論壇會唔會都比人搞
城寨立場D100

初選論壇果班主持同嘉賓主持應該都係高危人士喎

2020.01.06 警察到立場辦公室

所有同初選有關嘅都應該今日一次過清算

邊個話國安法與你無關

所有傳媒機構全部拉曬佢啦
咁咪封鎖消息
幾時斷埋上網

未必會搞到咁深入，應該都係捉有名有姓個堆人黎殺雞儆猴，但各位請注意人身安全
利申：義—

所有去投票既香港人係咪都要去警署自首？

最終結果咪幾百萬人一齊坐
咁要將公屋變哂做監獄先得

正想講

連仔隨時都…

阿布泰老細未能聯絡

初選論壇

再推

連仔可能走了

有理由相信係等美國唔得閒嗰陣時出嚟搞事

伍健偉於其專頁發布直播片段，警方指他涉違「顛覆國家政權罪」，指他 2020 年期間參與初選，選出 35 名人士，目的在否決任何政府財政預算案或議案，從而逼使行政長官辭職。警方指，此行為在於達成戴耀廷所指的「攬炒香港十步曲計劃」。

根本就係
同埋睇死侵今晚反cup唔到

衛生服務界 劉凱文都比人拉左

三投三不投發起人被狗咬，求fc

Cls

娘家傑呢？

國安法後拒歐美議會邀請訪問
梁家傑：與其送頭不如保留實力公民黨將轉低調

一早跪低左...

Pish

估計區諾軒都應該比人拉埋

毛ee都拉埋保留實力
娘家返娘家lu

移民潮唔係冇原因

屌你老母

大清算
因為參加立法會選舉犯國安

不如整合未被拉而參加初選可能仲簡單啲

為左唔令大家犯法，取消選舉，轉委任制

得毛孟靜冇事？

幫外資公司打工全部都要拉
收鬼佬錢搞亂香港

無事

CLS

李芝融譚文豪楊雪盈彭卓棋吳敏兒都拉咗

爭阿布泰同毛姨

係 拉咗

為左唔令大家犯法，外資公司肯交收歸國有就冇事

好呀唔該你

該公司所屬國家應該回歸中國國土啦

大清算日
真係想拉晒所有人

香港以後冇晒反對派，變成藍屍紅屍嘅理想天堂。

俾班鳩官玩撚爛左香港

會有忠誠反對派 議論嗰陣時就反對 投票嗰陣時就忠誠

建制準備做紫荊黨嘅狗

where is biden?

【最新 民主動力司庫關尚義律師被捕 警方將搜律師樓】

兩個消息向眾新聞稱，警方國安處拘捕民主動力司庫、律師關尚義（John Clancey 圖右二）。據悉，警方將搜查何謝韋律師事務所。

好快搞曬所有專業

觀塘晴b呢
有無被捕

pish

今日只做一件事
RETWEET

安德烈都拉

蘋果話今朝830拉左

＿

綜合被捕人 FB 專頁及多家媒體報道，被捕名單如下（持續更新）：

發起人及其他相關人士

香港大學法律學院前副教授戴耀廷、「香港民意研究所」主席兼行政總裁鍾庭耀、前立法會議員區諾軒、民主動力趙家賢、民主動力司庫關尚義、「初選三不投」發起人吳政亨

參選人

民間集會團隊發言人劉頴匡、南區區議員袁嘉蔚、前記者何桂藍、中西區區議員梁晃維、前立法會議員及現任西貢區議員范國威、元朗區區議員伍健偉、社民連長毛梁國雄、半島連線召集人馮達浚、前立法會議員朱凱廸、荃灣區區議員岑敖暉、元朗區區議員王百羽、「抗爭派」鄒家成、屯門區區議員張可森、前學民思潮發言人黃子悅、前立法會議員陳志全、荃灣區區議員譚凱邦、前立法會議員郭家麒、前立法會議員譚文豪、前立法會議員楊岳橋、東區區議員李予信、東區區議員徐子見、東區區議員鄭達鴻、沙田區區議員岑子杰、民主黨前立法會議員涂謹申、民主黨前立法會議員尹兆堅、民主黨前立法會議員林卓廷、民主黨前立法會議員胡志偉、民主黨前立法會議員鄺俊宇、民主黨前立法會議員黃碧雲、嚴重弱智人士家長協會前主席李芝融、醫管局員工陣線主席余慧明、黃大仙區議員施德來、深水埗區議員何啟明、職工盟主席吳敏兒、香港專職醫療人員及護士協會幹事劉凱文、新民主同盟譚凱邦、區議員柯耀林、社工呂智恆、西貢區議員鍾錦麟、印裔社工安德里 Jeffrey Andrews、深水埗區議員劉偉聰、南區區議員彭卓棋、灣仔區議員楊雪盈、觀塘區議員李嘉達、離島區議員王進洋、前香港眾志黃之鋒（人在獄中，住所被搜）。

Push.

借場出黎嘅區議員有冇事？

伍健偉 Ng Kin Wai OFFICE 被搜

OMDB都拉埋

日英抽左兩個出黎, 希望大家幫手推文+留言

Pushhhhh

辛苦你